🇳🇬 今晚希望大家放下私怨，全力支持利物浦！！！

一條心，撐利記！！！

謝ching

唔駛咁搶口啦

上年唔係拉狗盃都拎埋，今年唔踢都罷就，唔該自己碌吓聯賽榜睇自己隊波排第幾

on9我真心支持利記

如果利物浦咁唔爭氣走落黎聽歐霸，到時就唔好怪愛蛇唔手下留情啦

樓主同班傻鳩又燈

樓主黑鬼

燈乜9，講下就改變賽果我發左達啦！

愛蛇過到沙利daddy再講啦

阿利互含聯盟

你同我地一齊啦！
三兄弟一齊上！

狗隊去彭福踢啦

我都改埋名做利迷，點會唔撐利

愛蛇克沙利的

你係雜種狗

不了
拿玻里有波蘭神鋒

果隻最能垃圾

利記贏撚7硬

你垃圾d

撐樓主，撐紅軍！！！

其實唔洗睇都知高普又玩熱血晉級

阿利竟然都會企係同一陣線

咁老土

唔忍心高普歐霸決賽又輸比愛蛇

建議唔好出文尼呢隻冇腦力架

牙點好波！

牙b好波！

希望利記今年歐聯亞軍

仲有聯賽

推

插水不了

收到風 拿破里1-0

佢笠左水

Milik入？

佢睇飲水機

收皮啦死黑鬼

你笠水

你戇鳩
我同你一陣線 你25？

呢期興laughing哥 忍讓下ok？